[小一常識題]點解肚痛屙完屎之後，個肚就唔再痛

究竟有咩玄機係堆爛屎到

利申 下年升小一

lm

More

通則不痛

痛則不通

不痛則通

不榮則痛

咪騎刧啦，認真post